沈旭暉：香港人的願望很卑微，不過是要下一代知道：鹿，就係鹿。

香港醫護一向備受尊重，但在文革2.0，自然在風眼當中。

南深圳市政府剛發新聞稿，指斥「醫護組織以不實言論抺黑疫苗、將個人政治利益凌駕於公共衞生，應予以譴責」。

這是很嚴重的警號：在政治層面以外，就是單純是民生議題，只要和政府立場不一樣，就要譴責，而且隨時上崗上線為國安法。

醫護人員的意見是甚麼？不過是重申數據，向市民提出補充資料，並有實質資料佐證，而且他們的版本和政府的大外宣具體內容，其實沒有衝突，只是提供不同面向，讓人獨立思考。連這也變成政治不正確，那一旦繼續出問題，是否要好像蘇聯切爾諾貝爾那樣隱瞞下去，才叫「愛國」？

而且在一個什麼事情只會研判「利益」、「收左錢」的政權，永不會相信任何人會因為公義而發聲。醫護發聲，在南深圳有辱無榮，在不講道理的政權面前，還有巨大風險，試問有甚麼「個人政治利益」可言？政府發言人能否具體列出一二？

「將個人政治利益凌駕於公共衛生」的人，自然極多，大家都心照不宣。

同日，某人大代表又說中央的「優化」香港「民主」方案是「民主進步」，任何不認同、不接受、反對這說法的，已經違反國安法。這連趙高「指鹿為馬」也不如，連沉默也不可以，就是要全南深圳都只有一種認知：「呢隻係馬。馬。馬。」

香港人的願望很卑微，不過是要下一代知道：鹿，就係鹿。

大灣暉唔該你收下皮啦

無錯
光復香港靠連登就夠

眼界跨越邊界

你會豁然開朗

屌我,,,,

沈旭暉人太卑微不代表我

689係黃係自己友

秒

走佬，就係走佬。

樓主你走先，lihkg 有班人唔知點解狙擊沈旭暉

毛澤東殺咗幾千萬中國人肯定係黃

唔使走
班冇腦狙擊沈旭暉
驚佢地有牙？

真 - 悲劇

沈旭暉所屬組織在中聯辦支持下舉辦「全民國家安全教育日」

佢都有病，知有鳩用，會自由自在地話用先有用